鐵探6

越戰都打完三四十年
班老兵應該都係老人院打緊牌了

當年嘅阿海都做到總警司了⋯⋯

鐵馬戰車？

屌又係蔡屎具

算啦人地都唔so你 扮乜痴情

諗起佢射尻黃德斌

半年唔使就槍都開到

槍房好啊

真係去左槍房

要你枝槍

抄完話下次唔好

唯唯燉左做軍裝？

你右手咪4枝囉

做槍房荀位都幾正

人工又高又唔洗點做又唔洗比人吊

可以準時放工
幾多警察人生目標

越軍唔一定係越戰既，嗰邊咁近金三角都大把野打

正丫

守槍房

袁萎豪比堆暗號唐詩詠解
搞咗咁多嘢原來係曲線表白

守槍房

最叻打遊擊戰

同後面個疑女靚女拍片
真識玩

返工咁撚hea

勁廢一著軍裝即時柒晒

3,4皮坐槍房
又可以玩手機, 正

一做戇鳩仔就好撚悶

點解啲頭髮生得咁快？

又唔駛博命

槍房

做返自己

用霸王

守槍房定守水塘爽D

條片流出
高層震怒

快D 轉番去做主線好嗎, 好撚悶呀呢邊

槍房 水塘夏天熱死

BOB

紅姐咁忙

入去比紅姐玩

真係好似鄭若驊

ON9
總警司撚夠膽咁樣同議員講野

黎sir 都唔理

紅姐真係好撚串

m額

惡撚到

紅姐啲廣東話

呢個都係亞視既

惠英紅啲戲係好
但係真係好多懶音

對住區議員都咁惡？

查足五個月

好撚串

假撚到
一哥都未夠膽咁撚樣屌D議員

用另1隻耳囉

好似係關偉倫

屌

BENZ+紅姐好正

咁老友

又出場抽水

屌 使徒2

搵笨
冇望都知

哈哈哈

oh can you feel

加潛行

隧道

5p?

邊個咁慘

邊個黎架？

神秘UC

係咪到第15集都仲未爆呢個卧底係邊個

無永遠既敵人,無永遠既朋友

累到我一個ken都裝唔到

有冇床上戲

邊度有隧道？

係咪搵返徐子珊做朱女?

係

杯咖啡係咪好難飲

影后紅同benz雄都係到扮飲

無真係飲

咁之後出場的犯可能係新UC

應該叫鄉音

簡sir同madam有冇做過愛

似有

無做過 點會比好野佢

林峯黎

取材自警隊高層sp到安全屋爆房

要食海狗丸

如果次次真飲咪飲到飽

預防腦弱態

做到好似佢祖先
慈禧

貝貝值得大頭 夠靚

做完交通咁快去到重案 快過周星星

周星星

咁佢之前做UC個陣無功都有勞既

好似人地玩電競咁

鏹水查完未？

膊頭有花既全部同我入嚟

蔡c貝個look幾靚

寶福山

3條友睇CCTV睇左半年?

周星星係調返轉
飛虎隊>臥底>交通警
越做越低級

佢地好似好驚飲到D咖啡咁

嘩

唔出聲係ok

D警隊高層可唔可以用D超級電腦分析賭波賭馬

有得睇好睇
睇埋呢套就無

背面都有

未

半年0進展

洗乜研發呀 叫內地公安幫下手已經有啦

佢依家把聲調節過無初初咁吵耳架啦

你知唔知
5個月前
以為我冇跟到

三粒花變老散

咁廢就唔好出聲

錢就晒左170萬

總區 重案

無得查

兩個都on9
以為幾勁

輪姦??

一天人

真實情況：理撚得理啲市民安全

寒戰二果陣發哥做議員屌到一哥郭貨城仆街

輪強女姦

又係呢幾條友

單細case 用800人？

低能架?

佢話好大

我係犯就誇區犯案

幾時輪到你出聲達哥

棟仁

貝貝啲角色性格好似永遠都好係活躍主動咁
但啲人最憎呢種性格

笑撚左，又無死人

唔住果度就唔可以熟果度?

專家

屌

咪係囉
SMALL POTATO

英俊

達姐妙計安天下

如果有Tim sir就洗咁煩啦

同警界線個唐寧一樣做煩膠角色

特首好似係阿姐客串

乜撚野強酸

漒水呀

有人扮林奠?

無讀過chem?

阿姐呀~

証據係... 唔會... 呃人......

夜晚套法證得幾條友都快過呢幾百人破案

相似就唔係copy cat
咁咩先叫copy cat

想隔五個月咪隔囉

Tim sir 救世界

有啲人反支那反到傻柒左

160人

160人...

紅姐好撚霸氣

法證先鋒擲磚用幾集就查完

d細多得你唔少

原來警力係咁過盛

達哥專做埋啲煩膠角色

冇小柔係到 差咁啲

哇 咁嚴重

余德丞做緊乜

一講到自己友就會話影響士氣
自己友唔會有可疑

都幾戇鳩下

又狙擊

好撚憎呢啲角色，一啲都唔現實

火鍋都唔講得

抽休班警水？？

讀過又點
強酸唔等同漒水
對白都講漒水啦出強酸做乜撚
用撚埋啲蝗語

十幾分鐘就知邊個位擲

佢好似做咩都係無乜野講既2打6
主持又係 拍劇又係

咁撚勁 一眼就認到

拎住個望遠鏡周圍望

AX13 痴線

乜記憶力

好想屌達哥好正

facebook反社會仲會用social network

咁多張相都記倒

神記憶？

痴撚線
記晒千幾人
仲咁快搵到邊格

個個都玩FB 咩

應該係佈景黎

屌條友個樣閃閃縮縮 我都識睇啦

今集無一姐

啲差佬係到吹水

仲勁過超級電腦D分析

貝貝咁好記性

賊樣
打到佢認

破案

點解要買超級電腦？

咁樣都認到先勁 d女落左妝你都認唔到喇 2千幾人重要咁高

誇撚張到
咁撚快就記得邊個打邊個
3萬幾人喎 呀姐仔
你成個環頭都無3萬人啦...

Cut 得咁怪嘅

terry都得

呢度好撚多焦土撚都係啦

屈個弱智

貝貝毁容？

顏射達哥

反社會應該玩deep web

又係達哥

正
中貝貝

pk淋我思貝！

5個月，800人，當平均人工4皮，姐係用左幾多錢查

下集達哥又做受害者

岩岩睇得好清楚
屈臣氏黎
紫色 唔係強水!

估唔到套劇既膠化速度比想像中快
仲以為上集呀海同紅姐之後會愈黎愈緊張

貝貝中招

800人查一單

果樽唔係水來咩

袁同達哥 係一pair？

總區查案唔洗你教

袁咁快乜事都冇？

維他水植入廣告黎既姐

要食藥

d making of講到佢好大犧牲呀又減磅又唔食野
點知一集都唔洗 做幾下掌上壓練下就當係好番

晤覺有瘦到？

應該過多排去返第一集劇情講佢就死先瘦

仲以為佢大部份時間都on99咁
咁快又精神返

瘦係佢再之後發生既事

應該有後遺症之類，依套劇用倒敘法，開頭係佢出庭唔知告邊個

MADAM MAN

今集嗰個軍路好似又係亞視過黎 以前睇我和殭屍都見過佢

知唔知幾時再更新,大陸每星期出5集?

出到15集

尋晚個credit應該已經劇透左邊個係UC....除非唔係
有個演員明明無出過但credit有名
次序仲要啱啱係2個PC後面

有興趣自己搵返黎睇
費事劇透

你5重member加密留言把啦

區議員大部分都廢

痴撚線
寶福山篩選有3100人, 你逐個睇過佢地啲fb之類, 仲要研究佢地啲post內容, 我當你不食不飲唔去廁所, 仲有常人冇嘅超級專注力, 3分鐘睇1個人, 1個鐘就睇20個, 1日睇18個鐘, 要睇8日幾9日先睇晒, 仲要自己做個3100人分類表, 但其實你日日都係天台左望右望緊喎, 啲時間點嚟?

記憶力超人咁都唔合理了

呢套野一味講啲下屬反上司
紀律部隊

開頭以為呢套係警界線+寒戰
但越睇越覺得其實係現代警匪版宮心計

愈睇覺得黑仔個角色愈誇張, 個個人都比佢睇通哂, 可以點紅姐, 袁木, 營長做野, 形勢咁緊急仲可以留線索比袁木, 好似能人所不能咁

準備

fred

狙擊手但唔攬安全帶

啲相key上去嘅

點整濕架你

仲抽得贏兩個前越南軍

貝貝

彤彤

又唔report上去

筆架山

一姐打手推

畢

軍佬會咁影相既咩？放上IG咩

營長好有型

大師兄

"筆"架山

d大賊硬係要做至深不可測咁

達達

做到

仲以為睇緊亞視

偷影人地手機 但send俾人張相係手機capscreen
可唔可以做得逼真少少 假撚到

hack入去whatsapp個server

達哥

又話去晒旺角

條女好正

姜家達

個樣好似學是學非個個肥仔sir

林健波咁似林病老公個名

李君妍

黑仔個樣

近在天邊

引多2隻亀過黎
白痴仔

黑警

越黎越好J

解鎖

可以咁解鎖？

解得鎖嫁咩

強行解鎖
狗察

剩用密碼既好處

廣管局見
逼人解鎖

唔想淋到貝貝呀

逼人解鎖

所以喺黑驚面前唔好用指紋解鎖

agree 淨用畫

估唔到袁偉豪比張寶兒搞到連係劇入面都咁黑人憎

好真實

你轉得切咩

引起混亂仲死得多人

顏射

普通水樽

支持達哥

係咪水嚟咋

達哥真係好煩

擺明恰一般人唔知解鎖要搜查令

用緊xs
剩係密碼
face id都冇用

face id 係咪要做鬼臉

黑仔掉d水趕人？

又話深水埗 跑到去大角咀

維他水樽

差佬而家會係whatsapp直接落order？

達達係咩蔡思達

佢都唔人恰 係直情強行

合埋眼
好似係

呢個教學黎
教你平時唔好唔用密碼

係啦，估係黑仔仔掉出黎想恐嚇人走晒先

應該係，除非唔係

阿 sir整大你隻眼

應該apple整個function
整某個樣之後
disable face id解鎖

啲狗

搵周柏豪代替袁偉豪好過

iphone取消touch解鎖係用心良苦

唔係轉，個人習慣嘅嘢，要自己選擇方便定保險

搵林峰

我都buy柏豪

用漒水條友電話通知同黨取消行動

有女聲叫你取消

達哥唔用腦

如果牙貝話唔掟漒水有得1q 點揀好

植入式廣告

寧願掟完坐監

有batman

黑仔好型棍

黑仔做蝙蝠俠

黑仔真係忙

一個黑仔>成team百幾個黑警

又係神記憶力

黑仔係好人

駛唔駛咁大力掟

Batman!

神記憶力神視力

袁偉豪 = Roben

高空擲物當然要拉

點解仲要掟水,弱智?

唔係鏹水都掟死人啦

都係話窮人先做警察架嗎 我地咁有錢梗係做蝙蝠俠啦

第咩1次
n次啦

畫公仔畫出腸啦喎 你先弱智

山齊士

全香港800個差佬冇一個做到野！！！

營長用佢真係大bug?

梗係一路退後一路望
博比人搶

黑仔：2019仲有人信山狗係final boss?

又人追車

又追車

你要走 我要追車

咪癲啦

跑得快過架車

條街無營長啲人?

喺街大大聲講呢啲係咪弱智

屌你單車都渣得快過你啦 仲話咩營長

有4隻手先好咁樣啦
2隻手要扶
冇手做野

屌你個頭中咗槍開完腦冇耐可以咁咩？

自high

T-742

車入面開槍其實會聾

我都想問 仲咁身手敏捷

gay

仆街了

咁都射唔中?

跑都快撚過佢 笑死

咪係

套戲入年雖然都過咗半年，但足夠翻重案咩?

擺明查佢，仲受佢玩

泊好位入標

今晚表現點

紅姐咁遠都聾
佢地冇事

要營長親自救 之前明明見都無見過

卜卜脆

睇你今晚表現

調教下個女先啦

都弱智
人地冇武器嗰陣拎槍指住人地
有武器射9你嗰陣反而收返？

講到好似要攪gay

又邀功

D英文好格硬黎

頂你擘大眼咁恐怖

又係亞視人

哥哥幫你舒服下

要彤彤定晴晴好？

依套戲好鍾意捉妹妹

射射

後生貝貝

紅姐呢d對住班細就當佢地係狗
對住大粒就變左隻狗
完全係職場最佳示範

落左藥，之後女女女

唔好再近d

晴晴

彊屍三人 高寶 孔雀 堂本

咁串

黑仔：好在－6掟中

邊個孝哥
忘了

三哥

黑仔做緊laughing

識玩

幾似

FBI

一擰 一lum 一浸

係囉，紅姐隔咁遠都賴嘢

認真？呢個名好熟！

子彈擦過耳仔？
不過都係好bug

彤彤啲戲好好, 一啲都唔怯場

泰臣

Tvb真係好撚戇鳩
垃圾導演係唔係都用慢鏡
用用下慢鏡又跳去廣告
咩氣氛都冇哂
倒數個part都唔知有咩用 完全營造唔到氣氛
仲用緊幾廿年前啲聲效轉場
咁好嘅演員劇情都比個廢導演搞禍
認真mode

三哥係江世孝啊

已開笣

彤彤初熟 不得了

已

彤彤定晴晴

以為佢打飛機添咁驚清

黃之鋒

打飛機

三哥嗰個唔係江世孝咩

咁傻仔都有

以為睇av

仲以為個細路用緊彤彤相打丁

叔叔帶你睇野豬

條毒撚個反應好似係睇緊av係被窩打緊飛機
之後屋企人開門 即刻收埋咁

搞返自己以前啲手下，仆街到

野豬有咩好睇

雞姦個細路??

抵死

個女江若琳

要比營長插菊花？

副營都扮下野嗌2句丫
你地做咩
想點呀

俾返個女我 呢

犯：你就想喇

我個女我自己都未...
就比你地

咁撚friend而家

咁撚fd咩事

香港都好多越南仔

幾時friend返？

benz同紅姐有冇扑過野

cut左姐 應該食野前扑左

賤kan又抽水

最多都係拎住紅姐D絲襪黎打飛機做兵咁款

死人ben士

有冇人J小紅姐
keep得幾好

唔記得左 做乜革扯個學仔

鬥啦

日日J緊啦

賤kan

做uc

你地做亀既
仲想收尾個幾年風光...

絕地轉生

賤Kan

一姐

sp

同你鬥咗咁耐先打殘你，仲調你番嚟玩自己咩

紅姐又lam一lam D咖啡即刻走人
D咖啡真係好難飲

牙RED D戲真係做到擦完鞋就飄飄然

Benz同紅姐咁friend撐枱腳

1個月都冇

民賤聯

有機構就有權鬥

冇打算

有錢人係咁
好似係

madam個跟班真係好唔順眼

串撚到

你負責 負唔負得起呀

芬蘭

一句你揹就得㗎咩

佢件衫扣錯鈕

仲好私私宿宿

有無人好鍾意睇唯唯做戲

蔡詩達真係好靚

乜那野已無情

得佢做到呢D feel

下下碌大對眼就當交戲

特登，放便拔槍

唔通出事個陣
個議員話紅姐揹咩

dick dick channel有晴晴

Big big channel

死發瘟

殘樣袁
big big channel

有晴晴
岩你地班痴漢

嗚呀

垶sir離咗婚？

迫迫倡勞有晴晴

要睇big big channel

都冇結過

又打邊爐

間野借場比佢地倒米咁

call定

晴晴16未
想 了

一陣去迫迫倡勞 屌尻星sir 有無人join

彤彤應該就黎夠 晴晴有排等

袁偉豪係呢套入面嘅造型好型
好想好似佢咁有型

點解現實生活中嘅佢同呢套戲個造型爭咁遠

tvb觀眾日日都會係電視見到紅姐benz雄佢地好唔想「飲到」D咖啡咁飲咖啡

Both 0kay

被張寶兒揸乾咗

好想比晴晴嗌衰人

喂, 樓上唔好再講細路女啦....

拍呢套果陣佢地未一齊？

獨白:
有人話 醉過方知酒濃 愛過方知情重
我就話 未嘗酒醉已清醒 未曾深愛已無情

好似係拍非洲打工個套節目 之後一齊既

會唔會吹大咗達哥d記性

都唔知800個警察有咩用

個時未死老豆
條女未柒出香港

佢之前個未婚妻正D
一睇就係高學歷好賢慧

Rebecca

呢個咖哩啡好狠寸

rebecca

鎮長

點解突然話掟漒水果三個只係copycat

個陣傳緊一齊

用埋變聲器都知

新特蘭球迷

大帥哥？

好串

跳下跳下咁

又話佢為套戲瘦左好多，點解完全唔覺😂

Madam個跟班係咪散仔嚟

紅姐：我有問你咩
串過馬撚

套套都吹到佢好叻

狗咬狗

警司

旺角鬧市夜晚開左兩槍打警察都無人理

成個madam馬房嘅人副嘴臉都咁乞人憎

劇情好撚on9

copycab

唔講以為袁木係新演員

聽佢地嗌交聽到攰

you shut up

牙ben好型

現實中咁搏嘴一早踢走啦

You shut up
Get Out

做乜撚野啊

Madam 渣ga

D市民知唔知都係照樣出街㗎啦

一個無高低音, 一個口音爛

終於讀完段對白

大小姐vs萬晞華

懶係大道理嘅特寫鏡頭好惡頂

其他人真係一句聲都唔出

笑死,溏心風暴?

全部都係嗌交 呢套戲真係整臭警察

呢段比吳唱k做應該有力好多

香港班警犬會敢唔聽order咩

上升有一哥照wor

袁偉豪d戲真係睇到人好辛苦

幾時打幾巴條串嘴狗

男主角竟然讀對白

機械聲嘈交

咁夠薑

袁木做返徐天堂咪幾好

係現實咁樣頂老細一早比人炒能左啦

有皇馬掛

總警屍俾人屌ON99

核爆都要番工架啦

垃圾清

呢啲情況梗係唔出聲啦

之前又係袁叫madam激嬲佢嘅

揀得佢入嚟點會踢佢走

過幾日就冇人理嫁啦

咁都可以升督察
現實識d督察好縮骨
淨係識拎份糧問銀行借錢二按 炒樓

madam唔同袁偉豪玩C奶式嘈交

真係未聽過有人因為鏹水案而出街

比較正常果d多數都係傷心柴

點解一哥會照住佢？

失散多年父子

why not both

睇預告袁木屌阿海估唔到佢都係咁
佢同madam都傻 阿海個部門先最易攪鳩其他人自己上

冧左山狗又英勇中槍,捧左做英雄 ~

東張晴晴好正

呢套啲所謂高層次寒戰鬧交鬧得好師奶

啱啱睇
想講第4集
成班NB又收電話又收委任證話銷毒係機密任務
又話要扮跟車 屌 你租2架私家車扮貨車
屌你 轉個撚頭又可以返去氹女
出車又有電話可以上網睇新聞
出事 又話收埋d裝係架車
咪又係全部攞支手槍

想睇貝貝

主題曲難聽爆

左企右企打手推

You shut up

走啦袁木

又播多次 "讀" 白

Out

Out out out

做得好差

狗吠 out out out

On9 仔睇野豬

面具都唔撚戴

個男仔個樣好毒但好有錢

爛咗？

報咗警

咁又肯定阿興
唔係就比你累死

紅姐有無一次行動成功？

查查下強水而家又去查標參
咁多條市民命都唔夠上司fd個仔

其實上升都好撚煩下

好煩，成隻鬼咁

屌, 講返綁架啦

袁木好撚煩

唔撚啱你心水就屌

正經野唔做

程sir

幾有火

咁個個條例係個個級唔駛
就唔駛架啦...

好煩啊

作反

呀海出去拉犯
係坐輪椅定坐警車?

黎sir鬧得好啱喎

包庇下屬

你做阿頭，好唔好

又係衝動撚

無計

好撚煩

你無做錯到

想問豪哥讀完對白未

下低既唔聽話就罰
上面既就圍圍喂咩事都冇問題

全劇袁木不斷質疑上司

一個散仔何德何能去質疑上司的部署呢, 人地高你5級喎

違反晒現實社會定律

上司命令唔合理一樣可以唔聽

咁合唔合理邊個定的

因為佢提議同一樣嘢嘅時候俾人ban咗

煩膠

袁偉豪現在做啲乜都冇用，警察係有事先做野㗎嘛， 未出事當然合法
緊係等紅姐行動出左問題， 先搵啲對頭人呀各樣舉報佢啦

明明自己都提議過, 唔抵得人地同自己咁醒

唔好話做紀律部隊啦
袁偉豪呢d番寫字樓肯定一係比人炒 一係比同事杯
做細既有邊個唔係聽上司講 駁咀已經好撚大獲 仲要搵hr幫手

袁木會唔會累死條肉參

咪係, 係都等人地奶野先打小報告啦

Bingo

以為差館門口

bingo: madam其實我一直都想做一個女人

唯唯同法證嘅佢冇變過

黎sir搵個好啲既演員演唔得既咩

最佳拍檔

bingo

上次咪已經食左1千

個仔咁蠢，算把啦

黑仔要咁多錢有撚用咩

個電話仲有香港電訊logo?

帶埋老母 著草

袁偉豪真係幾嬲打

睇左頭幾集後無睇

唯唯身分係點？
想知
切左手指 之後無睇了

黎sir ，知你威

唔講埋14年平定雨革嘅

唔講到咁你點會見我

差人

咪知道係大仔條UC

MADAM文覺得佢害左佢大仔

做過uc

棟仁密室遊戲公司

袁木係咁典解

今次打橫碎
睇你點砌番

強水案要查幾耐
會唔會大結局先查到兇手

開膛手level

點解你要企喺度問問題

棟仁的時光

跟返張相嚟玩砌圖

呢套劇做細可以大大聲串BOSS,弱智?

睇呢套真係為左睇英雄姐咋

e d人做到紀律部隊？

咩年代 皇帝制咩

啲錢俾尚垶補償

咩叫掟漒

袁木同博士真係好難頂

世代不斷改變 到時中國歷史會寫而家幾差

無證據

因為而家係擺明反佢

成場戲小紅姐帶晒

咁化學既

噢 爛左

咩電話咁垃圾

認真 英雄姐咁賭博式做事都升到上黎?

屌

D新仔好煩

達哥做咩學袁木作反

掉落地下碎到咁

中共呢咁

唯唯

達哥好正

做劇姐

D呀頭會同D細咁樣傾野?

拉晒三條友啦屌

黑社會警之隻手遮天

唯唯智將

小紅姐講得幾岩

set cam 用mic録晒佢咪得囉

愈睇愈正

惠英紅好撚好戲 carry班屎戲人

對住三個幼稚園級

喂你係咪傻架！

佢有pt好多

咁似抄寒戰

牙紅要收皮了？

再老d有女人味d仲正

公道講句 競徽d戲好撚掂

我係紅姐就唔見佢地

但個角色設定得佢唔夠型，師拉仔咁款

快活谷

屌 我部電話呀

唯唯算係咁 都有中學級

堂堂總警司俾三件垃圾當狗咁撚

其實madam應該先係大奸角
但係勁畀人感覺勁廢 達哥 袁木先係奸角

Apple care

公道講，呢齣係佢做咁耐戲發揮得最好
對事不對人

套野愈來愈唔知做乜9

休息

公道啲講 3個入面勁廢算最掂

但佢口齒不清 是但搵個痿痿都講得好過佢

Madam man 比3件細玩殘？

老老柒柒 依套戲競徽演技有top5

明明紅色係處事上有問題
但拍出嚟反而唔想企果三條友果邊

黎sir掉轉槍頭

睇死袁木累死條肉參

你搵個同惠英紅同級黎玩都好啲呀

抖下算啦

都搵左咁多錢咁多假去下旅行叫下鴨咪算

怕被奪權？

係幾好，又未至於好撚掂

連登仔開始吹奏勁廢了

點解幕幕都有袁偉豪

被架空了

尚梓係咪奸架

OUT

好撚型，out

袁木咁鍾意查人唔好去做老廉

怕有污點

係 我反而想企惠英紅果邊

好柒煩

有錢佬咁大戰野交俾個細既in-charge ?

見到袁木就剋人憎

0ut

Out!!!!!!!!

紅姐成日陰陰嘴笑 似足柒婆

演員現實中本人既問題

袁木睇嚟會賴嘢

你個名

公道說話啫
只講演技 唔講人品

又跟呢單，咁漒水案點呀？

肯定單野又畀袁木搞wo晒

怕咩鑊姐
紅姐出錯，黎sir都有機會 要負責任 最低限度影響聲譽

紅姐都係忠嘅，只係作風霸氣得滯姐

仲有 鎮長演技嚴重被低估

袁木仲衰過金成安 佢拍處境都無資格

證明你地無良知囉

相信嗎 不用怕
我的花飄於你天空
I'll Remember Who You Are!!!!!!!!!!!!!!!!

抵死 累死條靚仔

袁木立flag

袁柒到
黑仔都唔聽你支笛

處事有d過火渦

Madam better

點睇都要搵個同級既黎代紅姐啦

程sir la

翠絲應該心諗個槍射死你條煩膠好過

CSP收咗皮啲case就畀晒個幫辦
成個環頭得紅姐一個高層？

上升要孭鑊了

晤同部門 點代，係都madam 條大𡃁acting

會唔會死死地氣叫番madam黎

改左名之後戲都好埋

破案加捉到犯為首 其他都可以擺一邊

咁大單打比個督察跟

其實有冇人有同感企紅姐嗰邊
好唔鍾意袁佬個種做法

幾似現實d高層，我晤撚理你，今晚死掂去

有

其實紅姐有做錯過?
成套劇我都覺得係袁偉豪班煩膠阻住曬

廢廢d戲直逼黑仔

你公司有個人日日都唔跟規矩做野, 你都慶啦

係都唔係D靚同佢講數

成個場景好唔MAKE SENSE

因為佢手上有證據, 揸住個春袋

煩膠mode

綁架咋喎

紅姐唔會咁快打柴啩⋯

佢又唔係黑警聯手
講求效率
紀律部隊講紀律有咩問題
更何況佢要求係合法

都同呀BEN講左啦

佢調環頭咪得,係要阻住人

現實中袁木呢啲一早畀人收左皮

有錢佬喎, 6千萬喎

屌 強水更咪即係行返紅姐嗰套

晤打比一哥投訴算比面

又係你叫佢放假

嘩原來呢條女仲響度

晒人力晒時間

佢喊？？？

黎蛇d戲硬到

收埋皮了

暫時唔洗做野都算懲罰
希望老細得閒懲罰下我

Flag

清姐好正

突然覺得黑仔同三哥啲戲路好似

咁撚大力

SI 頂上la咁

成個人飛起左

副營長仆街了

希望做返個DIRECT CUT係黑仔+MADAM做主角

袁木做返配角

出到第20集

Calvin仲講緊電話？

條𡃁仔好撚想打尻佢

一個警察FEEL一個古惑仔FEEL

未cut線？

卓生d演技好ok

袁木累死人

身為匪徒做野方法係幾專業， 不留活口

個細路芝鋒樣仲毫無演技 第一次聽人講:我係咪會死嫁好似讀書咁完全無絲毫感情

副營長做犧牲品

用航拍機啦弱智，仲用車跟

好撚蠢啊貝

得幾個人支援？

仲唔係有架車要轉

話acting代有無腦

仲要跟得咁貼

邊飛到咁耐

你繼續跟佢咪繼續兜

升sir應該想毒啞達哥

跟得咁明顯

笑左

要佢轉車

達哥d戲比大帥哥時稍好

WTF?

跟到咁貼，當人傻

整多幾個機地，機接機得唔得呀
講真佢又唔係行幾個鐘
一陣都無理由跟唔到呀
用車我都識跟啦

未玩過唔好懶醒

都係屎

用直升機跟啦不如

做差佬就唔好用普通果啲

黑仔好波

垃圾袁木

都得

CUT晒袁木D戲得返20集差唔多

新戴法……

當差佬狗咁撚

咁就跟甩

兩條衝動無腦撚

袁木抵死
支持madam

跟甩左

我都諗緊係咪用錯左方法呢？

片尾曲係一敗陣

點知個賊遊花園去邊⋯ 要幾多個機地先夠？

現場都冇一個人睇到佢戴錯?

唔係,戴左邊係掉番轉帶

用F-22

唔支持madam嗰套
但真係唔想撐袁木

唔知點解一d都唔緊張
一黎比人綁架個毒撚好柒 就算撕票都無所謂 如果晴晴就會好心痛
二黎袁木果班人好撚蠢 由頭到尾都係下風 覺得最後都係柒收尾 無果種鬥智鬥力

呢個成個轉嫁

正確方法係點？
冇用過藍牙耳機

枝咪可以左右同前後郁架

咁帶咪一樣聽到

袁木衰咗就好

轉得㗎..
有隻

用航拍咪無咁易見到囉
啲車要跟到近一近
有邊次唔係俾人發現

筆

牙菊首歌正！

你著鞋左右腳調轉著都行到架
你會唔會？

人地係掛耳, 佢就兜耳底……

怕整亂個頭啊

袁木冇料就唔好學人膊頭有花啦
惠英紅先符合現實

可以飛過海?

好想睇袁木仆街
然後死死地氣求madam返嚟

做乜係都要用航泊跟，根本無可能得

航拍機有距離限制，又易受干擾

係囉，仲要死撐

依家可能唔得
不過第時一定係咁
btw頭先無過到海

你話佢地係美軍都可能有 軍事科技真係唔知

但佢地只係香港警察

第時用VR都跟到呀

第時有未來報告啦，洗撚跟

是撚但
但揸車跟真係好on99
咁多年啲差佬戲都係咁戇鳩

真係唔出奇

Tvb係咪弱智？

新潮你識咩

15-20 終於上,等到我

另一面難拍麻

plantronic呢隻mic可以180度轉，左右耳都戴到

佢滿洲人嚟，唔係支那人，唔係香港人，香港語自然唔正。

劇透問題

啲挷匪又唔係係車度, 係離遠望過去, 咁一定望到一路有架航拍係度喎, 而且航拍唔係係市區有限制用?

達哥好過袁木
袁木一講野 成套劇緊張既氣氛即刻蕩然無存

繼續睇嘅唯一意義：睇紅姐爆seed鬧人西口西面

紅姐口音不嬲都係咁

點解會咁多連登仔支持Madam
尚垶衝動撚固然係觀感唔好，但如果現實警隊真係出現個咁嘅正義撚下下頂撞上司，大家求之不得啦，分分鐘當佢英雄添連登仔唔係話警察做仆街嘢，班細嘅做執行果個都有責任架咩
Madam根本就反映緊現實香港警察係大家心目中嘅形象：濫權、階級觀念重、覺得警察大哂啱哂、一味淨係追求紀律同仕氣嚟方便自己做嘢，咁都撐得落嘅話同班藍絲有咩分別

利申：唔係覺得尚垶處事方式冇問題，但Madam一定係好撚有問題

因為演員問題
其實大家都知madam係有問題

演技>> 角色行為
正如你睇The Dark Knight都會好buy Joker咁
但係Joker做既野明明係危害緊社會大眾

強酸都變咗係蝗語
咁全港化學教科書都要被批鬥了

係啦
咁如果講weak acid應該要點叫先唔蝗
溺水

35分了

推

係好遲

佢唔係車度既

嘩 4日前

見唔到架車咁點

有冇咁準

肯定唔係呢架車啦

白痴以為車主拎

好On9 點做差佬

先埋1千個

細路死左未

袁木已被撚

咁撚蠢,
點會咁 on9 搵架咁易認嘅車，被你去跟

不過袋錢唔見左
得返架車
唔追都唔得

放佢走姐

屌，唔合理
害死自己個女

冇燈既

彤彤好慘

跟本營長就唔會放人

插就插啦
on99

貝貝總算立功

個細路啲戲⋯

咬隻手可以一齊飛開...

達哥打贏軍佬

成個rayma咁

一陣做返點死了

個細路女

咁快制服個越南軍佬

成日都要吹奏達哥咁勁

貝一下揪起左佢

一個唔走，一個唔插

喊救命好似就咁照槁讀咁
無厘神氣

興叔枉死，個𡃁仔死都唔走

同男主角差唔多啦

有潛汁

隻眼都交到戲
幾有幾多個月先可以食用

興叔叔

白死
仲話係副營長

掛住開許志安 爆左一小時上限

有志者可開一個7

咁都知有人走緊

會既咩

唔敢跳

搵食啫

會 好on9 lihkg係比高登快 但呢d仲係56k年代限制

麗瑤...

QQ

聖經

費事你地d打手洗板

高登之前一日三次咋

個女仔好好戲

個o靚妺 D 戲幾好，個樣又唔錯

達哥仲叻過佢

做咩

又時光回溯

1001